黑色五毛警示(有圖) 請推返行動post

1.男朋友,女朋友
2.30/9 文章中寫收到消息之後，第一時間已經離開屋企同埋搵咗安全嘅地方住
同男朋友有暴力傾向....我應該點做？ 同一日發出
3.有私人資助同律師 (想表達有大台支援同資金)

請大家唔好幫佢推post

未來10月行程（暫定）：

10月4日（五）：
18區商場·和你唱
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月5日（六）：
開放討論

10月6日（日）：
追究警暴 守護記者
立即起訴開槍警察
時間：14:00
地點：維園

和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步
時間：13:00
地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn

10月7日（一）（重陽節）：
重陽悼念反送中義士

太子站·追思會
19:00 - 21:00 太子站

10月9日（三）：
梁天琦上訴日

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
中華民國國旗插遍整個香港

世界視覺日 - 聲援811失眼女義士
地點：尖沙咀警局對出的巴士站

10月11日（五）：
18區商場·和你唱2.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月12日（六）：
十·一二 人海點陣字
時間：20:00-21:00
地點：新城市廣場中庭
Link ：

10月13日（日）：
Suck狼來了
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊

10月16日（三）：
立法會復會

10月18日（五）：
18區商場·和你唱3.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月19日（六）：
開放討論

10月20日（日）：
沙田區內人鏈活動
20:00 - 23:00 溱岸8號至沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站靜坐

10月25日（五）：
18區商場·和你唱4.0
21:00 齊唱《願榮光歸香港》

10月26日（六）：
開放討論

10月27日（日）：
開放討論

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

Post 資料有用喎

我都知有用 所以唔好推post算 唔捉鬼

有機會一個ac幾個人用,
如果唔係鬼既話

1/10

問題係
8成真，2成假

同紅媒01 有咩分別

而且你地留意下
一直有幾個唔知咩人 (無咩開post 同 回覆)
瘋狂係度推

推

2/10

3/10

隔離post樓主「我愛學生妹」

好鬼
稱呼手足做「示威者」
叫警察做「警察」
讚「警察」好醒目
又強調有私人金主....

而且一時男一時女
9月尾仲有空閒book酒店房中出19歲女
又有時間媾26歲新女

善用起底功能

大家吾好再推個 post 上熱門

推返行動posts

推番呢個先
條友鬼到爆

4/10

5/10

如果遲d 藍絲果邊見到，
就知條油係唔係Mon Post狗

唉

如果係真，記得拎返個post出黎 警戒下

最驚係有狗扮人等人信哂個ac係手足

P牌無人權

可唔可以搵人開Post警戒下大家

有機會8成真 2成假，去騙取大家信任

有用既野可以信，但唔好無視 "有伏既野"

要處處小心呀

6/10

［置頂］［分享出去］如果林鄭月娥辭職，推溫和派上台，我哋唯一嘅反制措施

香港女仔真係好撚勁

［有圖］真係食咗隻警犬人妻，唔撚係講笑

我求下你唔好咁撚柒啦唔該